長腳蟹個波頭細左好多

有冇人發覺？知唔知點解？

你老母對波都細左好撚多

唔同年紀點比較

講緊對波呀屌你！